社區組織協會到政總請願促協助中港單親家庭團聚

社區組織協會到政府總部向特首林鄭月娥及保安局局長李家超請願，期望政府協助中港分隔的單親家庭團聚。

社協發言人表示，自2009年起接獲近200宗有關「單非」兒童的求助，他們在港的父親離世或遺棄他們，在內地的母親礙於已離婚或丈夫離世而不獲批單程證，期望政府協助單親媽媽來港照顧子女，善用剩餘的單程證名額，又認為涉及的人數不多，每日放寬一至兩個名額已足夠紓緩。

團你老母

咁D子女返支那咪有人照顧囉？

社協=民主黨=支聯會

死仆街

去地府團聚

點解唔可以翻支那團聚